估唔到里昂咁想俾我哋拜仁血洗

原來蛆贏波出局都唔太垃圾，雞朗應該呢兩日笑到收唔到聲